<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    app:behavior_hideable="false"
    app:behavior_peekHeight="350dp"
    app:layout_behavior="com.google.android.material.bottomsheet.BottomSheetBehavior">

    <androidx.core.widget.NestedScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:background="@drawable/shape_rounded_corners"
        android:backgroundTint="@color/white"
        app:layout_behavior=""
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.5"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent">


        <TextView
            android:id="@+id/bottomSheetText"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:paddingStart="16dp"
            android:paddingTop="24dp"
            android:paddingEnd="16dp"
            android:paddingBottom="72dp"
            android:text="TextView"
            android:textColor="#494949"
            android:textSize="16sp"
            tools:text="На снимке Джордж, второй в очереди на престол, сидит на ступеньках в Виндзоре. Вопреки традиции, его сделала фотограф Милли Пилкингтон, а не мать Джорджа, принцесса Уэльская, которая часто фотографировала своих детей на прошлые дни рождения. Принц Джордж только что закончил свой первый год обучения в частной школе Lambrook School в Беркшире, где он учится вместе со своими младшими сестрой и братом, Шарлоттой и Луи, с сентября прошлого года, после того как семья переехала в Виндзор. До этого, пока семья жила в Кенсингтонском дворце, принц Джордж учился в престижной частной школе Thomas's Battersea на юго-западе Лондона. Начало летних каникул принца Джорджа было насыщенным: в прошлое воскресенье он с родителями и 8-летней Шарлоттой смотрел финал Уимблдона, на котором Карлос Алькарас победил Новака Джоковича. За несколько дней до того Джордж с Шарлоттой и Луи посетили авиашоу в Глостершире, а в начале июля принц сходил со своим отцом принцем Уильямом на матч по крикету Ashes в Lord's. Принц Джордж родился 22 июля 2013 года в частной больнице Сент-Мэри в Лондоне." />
    </androidx.core.widget.NestedScrollView>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>